「貴圈真亂」如果比國難五金/立場哥哥/軍火哥呢啲黃絲拎到權力，係咪仲恐怖過共產黨

依家只係做賣家/記者，都咁識得利用自己身份權力，比佢拎到權真係恐怖過共產黨 😱😱😱

你老母仲恐怖過共產黨
生咗你出黎😰

只信爺爺

拉